{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70208&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화더스타스파펜션"
    },
    "text": "美しい西海の夕日を鑑賞しながらスパを楽しむことができるペンションです。 江華リュージュと東幕海水浴場は車で2分の距離にあります。 周辺には江華ルージュ、東幕海水浴場、摩尼山が車で2分の距離にあります。 ペンションは毎日回の防疫を行い、客室内には手指消毒剤が備えられています。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 入室は05:00で退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車可能なスペースが提供されます。 コンビニエンスストアとしては農協とGS25江華韓屋店コンビニが車で3分の距離にあります。 客室は全室でジェットスパをご利用いただけますし、回数制限はございません。 屋外プールも運営されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、追加料金が発生します。 利用時間は入室後から22:00までです。 確認すべき事項としては、当日予約及び当日利用、最大人数超過、ペット立ち入り不可、保護者なしの未成年者宿泊利用が摘発された場合、強制退室及びキャンセル払い戻しができないということです。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "美しい西海の夕日を鑑賞しながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "江華ルージュ、東幕海水浴場、摩尼山が車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "毎日回の防疫を行い、客室内には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理には制限がありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は05:00で退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "農協とGS25江華韓屋店コンビニが車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全室でジェットスパをご利用いただけますし、回数制限はございません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、追加料金が発生します。利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "確認すべき事項としては、当日予約及び当日利用、最大人数超過、ペット立ち入り不可、保護者なしの未成年者宿泊利用が摘発された場合、強制退室及びキャンセル払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 502
    }
}